有記者疑似因問黑警委任編號而被圍毆，有台灣記者拍低過程，都被襲擊

推

已經有post講緊 但照推
屌你老母

嗌就嗌香港人報仇 但係幾時先真正可以報到仇？

屌 升級 香港人歸位

cls

香港變成台灣人眼中的戰場

甴近平

狗渣

831

琴晚凌晨睇到
又是用恐怖手法對付記者
港、台、海外記者個個有份
各個記者永不落空

屌，毆打記者

tui

所以話 支持黑警個班人 個腦有問題 冷血 同殺人犯 有咩分別
求其著件 綠色暴徒衫 就話係 香港警察 又無証 on燃嶋
殺人放火 金月腰帶 修橋補路 無屍骸

backup please

Push

報仇唔可以用嚟做口號
報仇只可以地下做
口號應該用返「香港人，反抗」

毆打記者好似好大影響力
今朝塔黨鐵 車廂有線新聞報歐打記者果同一落車班畜龍見人就捉
我見有一部分阿叔阿姐放低手機睇

輕度弱智失控犬襲擊案，調查結果會係相關狗隻已放假，大家只會不停咁重覆經歷。

Cls黑警咩人都打

推呢到

push

721 831 101 1111

記者會咪話，警方用最低武力控制混亂既環境
依家香港係並無實權去 制衡到佢地

係時候上國際新聞了

屌

記者

Cls

推上國際，推動制裁黑警

好似係癲狗日報記者

垃圾黑警 又話專業 少少EQ都冇
毅進仔真係名不虛傳

CLS

嘩
打到咁傷

無法無天

屌你老尾

所以我叫口號都唔會叫呢句
做得出先好叫

唔係口號嚟嘅咩
大家都係嗌下嘅啫，宜家狗單隻衝入去捉人都唔撚驚

一班唔配做人嘅仆街

影住你都打到咁
你話721,831冇發生咩事

話記者係朋友條仆街出黎講幾句 DLLM

屌你老母推

puah

推上twitter + FB

將台灣記者被毆事件係台灣 PPT escalate 上去先， 令佢變成外交事件。

香港人 升級

呢獲仲唔斷正

推住先

肛狗會幫佢合理化

推啦屌你老母

惡撚哂 冇人制裁到

d人咪當口號講，一d野都唔做

推啦屌

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

4點鐘汪汪會：手上暫時冇資料，會跟進

屌佢老母

721831

仆街黑狗死全家
狗真係改不了食屎，仲話咩係鏡頭面前扮收斂，收皮啦，挑釁下米又發癲，去死啦

岩嫁啦 做多的九野 ，等收皮啦你班警犬

推呀 又發狗癲

推啦

推上國際

屌你老味痴撚線
真係睇你唔順超就射鳩你打鳩你
屌

狗渣好聽左，我通常會叫層渣

最尊重新聞自由

推！解散黑警

TVB不會讓你知道的事實

Dllm 死黑警恐怖分子

拖落去就算垃圾離地膠官係TVB賣幾多次廣告都唔會有效果,今時今日既資訊唔再係TVB掌握,仇恨攬炒既決心只會越來越大

痴撚線 失哂控

Pushhhhh

推！

香港人努力緊
之前無乜人敢救手足
依家和理非都救人
報仇係遲早嘅事

same
如果我嗌我會好撚慚愧

推推

仆街賤種狗繼續開戰

食屎狗

死黑警

最尊重記者朋友，有新聞自己原來係用棍扑鳩佢

準確描述

啲狗仲可以大搖大擺

始終唔好掉以輕心
保持警覺pls

好嬲

塔利班都無咁衰格

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

香港人 堅持

黑警死全家

旺角區有記者俾人打，肯定就係旺角狗屋同油麻地狗屋，班黑警打人啦，一定要清算呢兩間狗屋啲人

證據係晒到
鄧小強死咗去邊

軟硬兼施笑咗

errr 咁基本上你所有口號都唔洗叫既啦喎

又辣起記者

64都冇事發生啦
831點會有

推呀

你做乜咁話阿叻

push, 太賤格

藍絲：係假記者，係黑記，打得好

推 屌你老味

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

up

pish

第1同2張係中催淚彈，比人打嗰位記者比曱甴綁架咗

推!!!!!!!

Pish

亂攻擊人而唔使受法律制裁，咁就唔係執法，係非法組織。

屌你老母

打台灣記者=令蔡英文贏硬

same 所以光復香港 時代革命呢句都無嗌過

Pushh

推呢個

鄧炳強俾左咩order佢地？
想多d人陪佢一齊制裁？

有鏡頭都失晒控
831冇記者唔知死左幾多人

似係控制唔到佢地多啲

想點就點 中共支持我地 而家香港我話事

pushing

似係員佐級有班人管，白衫另一班人管
散仔負責打人，白衫負責執屎

仆街

一早外判左俾外國勢力

1

應該要出外遊警示

咁都忍得？

推
林鄭 黑警 冚家剷

屌你老味又柒出國際

Send 曬俾台灣fd

[ 打記者 ]癲狗日報記者被黑警狂毆及被捕

幫手推

問下恐怖份子記者會班人知唔知邊個打人

要推

推晒比美，英，澳，德，日，韓，台
煲撚大佢

推上國際，外國就係想要呢啲畫面
等外國人知道記者會被恐怖分子攻擊，同ISIS無異

唔好習慣
推呢d好過推大J

PUSH

push, fucking HK police

推！！

推撚到台灣永世唔俾黑警及其家人入境台灣

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

白警？邊撚度白呀睇過？

幻覺黎咋，好似強化人咁最後咪又係要一下光槍啪死佢？

屌佢老味

推爆佢。。

垃圾

點解咁多正皮？

屌你老母死黑警

正皮係用嚟置頂

個人認為轉返反抗好好撚多...報仇係應該用係真係大家都有哂同等火力可以一日內互有傷亡既抗爭先稱得上...現時為止報仇只係一種妄想

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

推佢老味

推
出面一堆垃圾post

推出國際

報仇現在只淪為口號

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

香港機場海關全面檢查台灣旅客行李 查獲「戰略物資」恐被關7年

又幫蔡英文助選，台獨之路不遠了
韓國魚收皮啦

Tui

Pish!!

推
死曱甴

有無detail，時間地點??

（新德國聯署）請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

［附教學] 德國人權法 二百萬人休息完未!

德國聯署 最後一條